Clubhouse被封 《環球時報》稱片面反华非言論自由

語音社群軟體Clubhouse遭中國封鎖，外媒分析指出，此舉顯示中國官方仍不願見到自由討論的風氣。不過中共官媒則持反對意見，認為平台上充斥反華的片面論述，不應稱為言論自由的天堂。

有別於西方媒體將Clubhouse被中國封鎖視為扼殺言論自由，中國官媒環球時報英文版則稱，Clubhouse充斥反華且片面的言論，甚至有許多對中國不利的謠言流竄，不該被稱為言論自由的天堂。

https://www.chinatimes .com/realtimenews/20210209003531-260409

片面撐华係全部人嘅自由

牆內比牆外更自由！

南京人反皇軍非言論自由

唔夠全面

要再加大力度

點樣唔片面反華 要全面反華？
同埋乜支那代表到華咩

你全面開放比人入咪唔片面

澳洲ABC NEWS ”恐懼之城：香港民主之死 “影片

支那狗仲走去玩外國野
返支那玩啦，支那唔係最自由咩？